個鼻好撚多黑頭 點搞好

一擠成炸出黎

做facial

做左成個月都冇用

擠得多留窿到時就仆街 用果酸

士多啤梨鼻

黑頭真係好煩
長期用黑頭貼又好似治標啊治本咁

飲食台

切左個鼻佢

其實我工人同佛地魔幾熟，洗唔洗幫你問下佢？

用眉鉗，一粒粒咁鉗出黎

如果你啲黑頭係勁到凸出黎個種用黑頭鉗成條夾出黎
爽到仆街 如果有人幫你夾仲好 唔駛對住塊鏡望到鬥雞

我成日幫男朋友夾 最緊要夾完搽返收毛孔護膚品

個工具邊到可以買到？

旺角兆萬啲格仔鋪大把

我係莎莎買 佢自家牌子 $30左右
鉗個邊係有個勾 如果有得試最好 夾埋嘅時候唔會有空隙 買過好多普通鉗完全唔夠力夾

好撚煩
清完第二日又有
係咪有病

用泰國果隻去黑頭蘆薈貼

我個鼻都好多 仲要擠極都擠唔到出黎

有冇邊隻收毛孔護膚品介紹

我都係，清完用完緊膚水，過一排又有

屌 用愛膚堅啦